健吾：到今日仲有人覺得陳柏宇唱歌好聽要驗耳

呢條怨婦棒果個坤哥而家去咗邊

同問

陳栢宇唱歌唔差喎
係呢首個風格唔岩佢姐

不過佢始終以前D歌好聽D

斷絕來往

I will be loving you

你攞以前嚟比
我夠話佢2016年Escape隻碟係佢高峰啦

事實係佢近一兩年真係唱功真係大跌
一來佢懶咗 二來佢有食煙習慣 三來佢之前聲帶傷過
近一年佢嘅live 我已經覺得唔好聽
Harsh啲講 有時live直頭係難聽(今年叱咤)

慘得過首歌好多好評，吹咩？！

兩個有咩牙齒印？

聽過live
真係普通好小小..

陳柏宇正，佢個結他拍檔 Mike孿 更正，成日睇佢 YouTube

條怨婦仲未收皮咩?

陳柏宇把聲好怪，d歌就好聽，佢唱就不了

咪住先，係我睇錯定記錯 Eric Leung 同健吾同一個人嚟咩？

Eric 正常好多
健吾就收皮啦四方菊

又係依條屎忽鬼
算吧啦 又係到刷存在感

呢段嘢咪Eric 講, 關健吾咩事

唔好理隻 attention老 whore 啦

兒登仔吹到隱世歌神連氣都唔夠

樓下個comment呀盲西

佢把聲同唱腔 我自己就真係接受唔到...

健吾？吾你老母！